點睇某政黨開年宵攤檔 $2淘寶貨賣到60蚊？

無圖咩都討論唔到

點睇樓主條戇鳩開post 又冇圖又冇名？

至少比個圖 比個名呀

睇你老母圖都無點睇呀

熱民狗一向正仆街啦 係班傻柒先會送錢俾黃狗對狗男女出埠嘆世界

不過認真講句 年宵十間有7間都係咁做
但政黨做博俾人踢爆

佢仲要話明係自己出品

好多fb、ig都賣緊淘寶貨

本土
港獨
關sir點睇

叫完支那雞HKVDC_2017開口埋口陳雲陳雲，仲唔入嚟?

比利青原來是仇粉

戰鬥 個隻要5 蚊人仔
唔係1.5

計埋運費港弊可能都要10 蚊成本
零售不嬲成本低架啦

我信毓民 毓民信神駒 所以我信神駒

買左教主個嘜頭未呀

教主飛機杯唔買真係唔好話自己g持港獨

哈，岩岩中聯辦寫左幾隻字賣過千萬

阿達冇佢師父$888賣飛機杯咁大咬啦